健身教練係咪個個都好似好想識你咁

早排join左健身，之前冇玩過
係一個健身教練同我簽contract嘅
簽個陣佢問左我唔少私人嘢同我傾下計咁，之後都有wts過我，係我諗太多定係依家d健身教練都係要咁做嘢R客？

Ps.我係女黎

係咪想哄你再買plan 咋，小心d好

人地目標緊係又有錢收,又有女食啦

依行十個十一個都係咁，我係你就小心啲啦

樓主真係天真過天真嬌
人地想搵你錢就一撚定㗎喇
當然喇順便溝埋你就最好
有得又食又拎

我太易心軟仆硬街

仲諗住同佢做個fd tim

認真你就輸了

樓主都係見人靚仔又大隻先想做fd啫

騙財騙色 講完

又唔靚仔又唔高 覺得佢幾好傾先想做fd姐

真心做親呢行都係咁 diu

Diu,個個健身教練都係甘
昆到你冇曬錢，佢地連影都吾會有呀
你有錢係everything,冇錢就nothing
勸你早d吾好再理佢啦
佢又吾係係邊位
扔左個爛橙把啦